【电器维修】索尼PK三星

SONY维修部——全面检修，修好问题，并且因故全数退还检测费SAMSUNG维修部——除了重装系统别的神马也不会，连硬盘分驱都不会，还不提退款的事儿2007年初，我的SONY M-1相机出现一些机械故障，送修。检修费600块。几天后，修好了，并且原数退换我600块钱理由是，师傅在检查过程中发现镜头内部有个出厂瑕疵，顺手也给修了但是因此就不好意思再收我的检修费。2006年底，买了SAMSUNG Q-35笔记本。两周后，就发现蓝屏死机，送修。答覆说，查不出问题，帮你重装了系统，不给换新机。同一部电脑用到2010年，死机状况已经达到一个下午死四五次，不得已再次送修，380元检修费修理结果又是没查出问题，再帮你重装一次系统，拎回来发现重装还弄出新问题喵的，怒了，以前听很多人说过日本公司服务好，我还没觉得这次跟韩国公司的服务对比一下，啧啧啧。。。。。。。好了我决定不再写这件事了，都快气成祥林嫂了。